有線新聞 未FC. 確診POPO 16日發燒 18日曾出席一名同事退休飯局

【警察中招？】消息指，觀塘普通科門診一名48歲男病人，初步確診新型肺炎。據了解他是北角警區警員，本月16日開始發燒放病假，18日曾出席一名同事的榮休飯局。警方正調查他曾否就強制檢疫上門檢查。

正呀喂

一退休就俾人傳染然後落地獄
長俸要燒落去收啦